[Tg]放低tg就會有人搵 ? (45)

91港島絲
3大ugrad

平時中意駕車兜兜風
中意人地同我講經濟投資科技野
政治就免

平時無得扮工不能秒覆sorry:(

95巴
一個返早好悶

巴 今年23 銀行小職員
淨係想搵個岩傾既👧🏻
平時鐘意健身 聽歌 睇戲～
如果你識玩pubg/pubg mobile/LoL就更好啦

98巴 讀緊IVE
吹下水，秒回

94巴
想搵個絲打陪過生日

98 巴
一齊嚟吹下水
巴絲都得

24巴

有緣我地就相聚吧

94巴
IT狗
大家隨便加

92港島巴

92巴
圈子細,冇異性朋友
想係呢度搵女朋友

你 最近還好嗎
尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面
你有新對象嗎

90後 南區巴
平時會打排球 跑步 踩單車
黎緊下個月會學潛水
希望識到差唔多興趣既絲

89巴 被單身的人😂

三大
玩開結他
份人on99
好大壓力想搵人傾計

純傾計

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

92 A0巴
圈子細 想識絲
鍾意踢波,篤波,睇動漫,小說,睇劇
想學日文
想識個可以同我一齊煲動漫,煲劇既毒絲

95 巴

93巴
做政府文職工 圈子細 得師奶同事
我玩開長跑隊 會所做gym 睇戲 食好野
想識心地好的女仔
Tg: kw021

失業 識朋友 傾計

99運動巴
Year 1 最後一個week好悶
希望搵差唔多年紀嘅絲打
可以一齊食雞，傾計，講心事

85巴，之前add我既人都係覺得我年紀夠大，諗野就會好成熟，其實我只係見識比較多，同樣亦會被七情六慾所影響，所以你搵我訴心事，我同你傾閒偈，都係大家幫大家

97巴
一直都在

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
想搵人陪打機同傾計

95巴

93絲
想搵人傾吓計 男女都可以
平時唔會太留意流行嘅話題所以可能個人有啲悶
鍾意日本嘢 如果搵到同好就好了

89巴
我相信溝通係雙向
你有心講，我有心講，
有傾有講，真心交流，
盡量秒回，如果你有心識朋友，
可搵我

95射手巴 177cm 鍾意掟下鏢 對電影都有啲研究 成日想睇啲冷門嘅戲但又搵唔到戲腳 希望可以喺度搵到啱傾嘅戲腳或者鏢友啦

巴
揾乜都可以傾同玩得既絲

工程巴 175高
圈子細 想識女仔
傾下計先 岩既 可以長期發展

94絲

地方的 需要

98巴
想識多啲fd
住將軍澳區 熟咗可以出嚟hea下 飲下酒

中意日本野 不論音樂電影劇集綜藝定動漫都中意
希望揾到啱傾嘅絲打長傾

巴

95 巴 港島 u grad 175+

除低個面具,想講咩就講
歡迎派膠/閒聊/學術討論

唔想傾請講聲先thx

93巴 在學
日本郊遊，影風景相，煮下晚飯，聽人講自己煩惱故事
返左黎香港無咩舊好 想搵下絲傾下計

94巴
長期可以秒回
有咩心事搵人吹水都可以搵
有時候我都有人聽下我講心事

96巴
頹廢的日子
無動力做野
求人長傾

96巴 想識絲 輕鬆傾

91地盤巴

93巴 178
打機動漫，acg野
想搵絲打發展下

94巴
想搵人吹水

97巴 傾乜都得

新 post 留名
92巴 鋼條型哈比人
半工半讀緊
平時鍾意周圍搵野食
間中會自己整野食
偏好煮日式周西式
冇咁熱時會去踩下單車
巴絲都歡迎
想聽下唔同人嘅故事
求長傾

94

23歲 雙子巴 想識絲打
廢青秒回 平時行下山打下機
無聊開可以約岀去食下飯

94巴

93巴
扮工有時冇野做
想搵人鳩UP下
長傾無問題

純閒聊，有心長傾先好add
搵女朋友不了

巴 長傾

閒聊

有冇人有玩vape 煙圈？

182 港島
92年

96絲
交友圈好細 想識多啲朋友
平時好多嘢講
想揾長傾 唔好hi完就算
巴絲都可以 大過我細過我都無所謂
唔要太多負能量

92巴 住港島 圈子細
所以想搵個人得閒可以一齊跑下步 睇戲 唱k 食飯 傾心事
如果啱傾做埋女朋友就更好~

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
想搵絲發展 長傾

23巴
177cm
大男人
通常自己一個住
好鐘意打扮 有個性
自己看相 巴打可交流
講野on99 九唔搭八
養好多喵喵
無聊咪去下旅行
好鐘意週圍去食好野
平時玩下結他 踢下波咁
有時番工好無聊 好得閒

基督教信息分享channel

96巴 182 巨蟹 工作全男異性圈子甚少
所以想搵個人得閒可以一齊運動 做gym 行山 游水 睇戲 食飯 傾心事 旅行
如果啱傾做埋女朋友就更好~

94 巴
毒L秒回😂😂

96巴
夜貓一個 每晚到3 4點都仲會係到
迷韓
平時興趣聽下kpop 睇下韓綜咁
朋友圈唔大 所以想識多啲新朋友
好想搵個人得閒傾下計 9up下

99年頹巴打
想揾人陪我傾心事同閒計
做緊永遠單身系列嘅工作 倉
矮毒肥柒窮蠢
唔係幾識同人溝通

92 巴
鐘意電影/食好西/行山/聽英文歌
歡迎吹水做個朋友

90巴 開解所有人

- 純9UP
- 前途問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡

(辨公時間最休閒)

91巴，死矮仔，有排唔係香港，想識下絲純傾計。

興趣係食野，行山，旅行，日劇。其他興趣比較文靜/學術。

對韓綜，打機，恐怖片無愛。

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏 懂嗎？

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

96絲
傾乜都得

SORRY貼錯野

97巴 想長傾 ++

吹水grp 無任歡迎

97，隨緣
平時會跑步單車
啱傾就得

99巴 191
招長傾 乜都傾
不過唔好淨係打一個emoji

98絲 新界西
我有男朋友。
想溝女既就skip啦，多謝合作。
打機、吹水、傾工作，學業都可以
除左sex乜都傾得
想識人長期吹水

97 英國絲
六月先返香港
Be個fd啦

91巴
尋找有共同興趣既巴絲
電單車 動漫 EDM 打機
對廚藝都略有研究：西式及甜品

21巴

男女不限

97巴讀緊u
搵人鳩up 巴絲都得

89巴 喜歡手工

26 巴 秒回

工程巴 175高
想識絲
傾下計先 可以長期發展

我係巴， 相信緣份既你click 入黎喇

毒巴 178

搵絲打發展下
ACGN,奇奇怪怪野都岩

誰信男女之間 走得這樣近
從沒有以熱吻親近
明日共你有沒有 無限個可能
其實不要緊 那親切感
是愛或是情都不要再分

長傾 閒聊 扮工

98巴
熱愛紋身

95巴

招緊社科巴絲打

鍾意行山、影相、音樂或者有玩傳說對決既你 歡迎交吓朋友

94巴

搵絲傾咸濕野

96巴

。

24巴

有緣我地就相聚吧

a1 真係想識個女仔發展下
無咩特別嗜好，以前女朋友做主導

97巴

打開波 行山 鐘意聽pop 做gym
乜都傾得架我

有無去過/黎緊去泰國既朋友 傾下計

94巴
Final year
182cm
港島巴想搵人傾下玩下
最緊要健談
飲野都得

巴 有人話我出街食飯太多野講搞到女仔對我無興趣，會唔會係咁

98絲
Prefer同諗法成熟嘅人傾

92巴 射手仔
想搵人一齊睇avegers

96 澳洲留學巴
A0毒撚 份人有d悶
平時會打機睇動漫
鍾意踢波游水
想知再講

92巴
咩人都可以搵我傾，不限年齡、性別
不過有時可能忙緊會遲少少覆

96 179瘦巴
咩都傾

89巴 175 單身
想識單身既絲打
興趣 踩單車 跑步 打機
通常都秒回到

26巴
9up / 長傾

92絲 純傾計
傾乜都得 長傾更佳

91巴 灰到盡頭.

唔亂加人 有心事可以一齊傾下

96巴
加左咪知點

92巴

得閒傾下計

鍾意跑步，踩單車，行山

希望有機會一齊出去玩下

絲

97巴
毒毒地會睇下小說
間唔中打下機
9月讀返asso

扮我好玩咩？

99巴
想搵差唔多年紀絲發展
為人細心 陽光型男孩

有冇做緊banking/accounting/finance 嘅巴絲？我有d揀major問題想請教

數過呢個post，己表明係絲既有8個，146個回覆，我當其中10個係冇關招人既post（包括呢個），可以睇到男女比例係嚴重失衡，未知有冇巴打比絲打add telegram既比例多唔多呢？

94巴
慢熱 唔識主動
鐘意踢波 跑步 行山
絲打無聊可以搵我傾計
夾的話可以發展落去

鮑魚貴過香腸, 你懂的

94巴 找長傾朋友 唔係認真魔人就得

肯定男超過女好多倍 好多男係厹嚟

96 179天秤巴
熱愛影相打波打機音樂旅行
傾what都得

99巴 見個tg無咩用
無聊r水吹

93巴
消防
運動人生，圈子冇乜女性
招絲傾計

99巴

95絲 168
鍾意影相行山睇戲

仲有自稱絲嘅分分鐘都係有棍...

92巴
返工圈子細難識人
有時扮工非秒回

我當數埋留言以下既男同女，個比例係男女15：1
莫道你選擇人，人亦選擇你，有少少＄＄去table for 6／speed dating可能重有保障d

咁呢度留個tg 又免費又方便, 當係漁翁撒網囉

94 巴
做緊bank front office
（bank乜撚ker啫 ）
做開gym 同 road bike
得閒放工會happy hour

25巴 想搵絲長傾
睇戲kpop食嘢運動... 乜都傾得
盡量會秒回

Up

92 扮工毒巴 搵長傾

巴 今年23 銀行小職員
淨係想搵個岩傾既👧🏻
平時鐘意健身 聽歌 睇戲～

94巴 想搵個絲陪自己過生日

97巴 有冇絲傾下偈？冇既我轉頭再問

00絲
溫緊書 好悶 搵人吹下水
最好係同齡絲打

92巴

想搵人傾計

99巴鐘意踢波
搵長傾
女仔最好差唔多年紀
傾熟可以交換電話

97巴

歡迎巴絲放低你地嘅煩惱
同小弟一齊傾下

91巴

92巴
港島

寂寞既88巴，人大左想搵人傾計都難，
想搵絲傾計傾心事，好想盡力享受生命
當然我都會專心聽你講，互相分享傾計
希望搵到夾既絲，有興趣就加我傾下試下

97巴
平時份工好多時要扮工
希望識到都係扮緊工嘅絲～平時吹下水

93巴
傾乜都得
新界人優先
有無飲酒同好絲

80後巴
174高，小肥
A8
Office朝九晚六，五天工作
但有時會忙、所以未能秒回
平時返工放工
會睇書聽歌打下機

想搵絲傾下計kill time

26 巴打 秒回

98男
只想解悶...好鍾意紋身，好熱愛紋身

94巴
想搵人吹水&打機
pubg mobile/傳說
傾乜都得

90巴 悶

91巴
揾岩傾同貪玩既絲

92巴想識絲
份人樂觀，鍾意同人傾計交流唔同嘅野
鍾意運動，音樂，睇書，影相，行街，食野等等
add我一齊互相了解啦

88絲

想r水吹

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 傾下計 唔會chur

96 179

80後巴，
168cm，瘦，樣唔掂.

可以傾車，影相/相機，睇戲，
動畫睇小量，只打街機（手機 game 已放棄）
其他都可以傾，但可能悶親你。

之前有搵興趣班 join, 但冇特定想去。

返工時間堅忙， lunch time / 放工回快好多。

96巴 A2
178cm 70kg
HKU Year 4
鍾意游水丶打羽毛球
無奈同系唔係毒撚就係北姑
想搵絲傾下計/ 互相放下負

小弟year 4 acct
就完sem有d悶
希望有人搵下我chat la
但唔好學業野plssss~

92巴
任吹秒回

93設計巴，想搵港島九龍區絲打傾下設，同是設計行業佳

89巴 港島南區人

鍾意做運動 eg 踢波網球 行山露營

讀緊master
得閒都會睇Netflix,書
放假會backpack周圍去旅行 黎緊5月中去美國

有興趣可以一齊吹下水 不過番工時間一至五會比較忙 未必得閒覆msg

.

97巴
Year3
就考final 一齊叫下春啦

92巴，想識絲打

97巴
hku yr3
成日好悶想搵人傾下計講下身邊發生既野

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 之前有做義工
平時行山 outdoor接觸大自然 camping 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦
讀緊日文同鍾意去日本旅行
有興趣就交流下

tg:

菲林愛好者 instant都係
影相 行山 電影 食麻辣野 最近聽indie野

93 巴

絲
有份assignment 想參考下咁多位意見
願意幫手嘅麻煩搵我

如早春初醒 催促我的心
將不可再等
含情待放那歲月 空出了癡心
令人動心

有無唔係想搵伴侶既人
睇左兩頁大半巴打都係招女朋友

冇寫都唔代表唔係招女友

98巴 長傾

巴，想識絲打

98天秤Design巴
想搵下寄托。
生活圈子細想擴大下
緣

97 人馬巴
健談 搞笑
有緣就會相識

90巴 米九高
想識想認真發展既絲打

TIFF 見字請回

TG HI 番我 唔小心del左你TG

23 巴打 獅子座

平日主要返工多

假日：戶外活動 ，睇戲，食好西，深度睡眠，煮飯仔，食好西

鐘意聽音樂 港，歐，內地歌手

歡迎巴打 絲打 做朋友

想認識可以一齊出去玩 一齊傾計 嘅人
（已有女朋友 咩搵sp 唔好麻煩雙方）

93巴
鍾意唱廣東歌，但好難聽，五音不全
想傾下唱歌方法
另外想傾下人生目標，夢想之類
覺得自己浪費緊時間，做人無乜方向

閒聊 扮工 解悶

97巴
想識絲打

91扮工巴

feel free

93巴 單身左無耐
有無絲打陪我睇戲飲野

97絲打
讀更u, u life覺得好悶，有冇人有同感

97巴
合則來不合則去 得閒搵我

91巴
中環返工好悶
招中上環返工絲打傾計/搵下飯腳

真羡慕, 巴打揸開咩車

有冇lol 銅銀一齊打rank

95巴

如果你係讀社科既巴絲打，又或者有玩傳說對決，鍾意行山影相游水既都
歡迎交吓朋友

94巴打，178cm
想認識絲打，發展下，Open To Any Relationship with絲

薄大畢業一段時間，扮緊工
貓奴一個
平時鍾意打籃球，打桌球，玩貓，唱Ｋ，睇戲，玩食雞，食好西，去旅行
想搵絲打傾下計，傾下感情史，生活點滴，旅行往事，題材尺度不限，正經野甜野乜都傾得，我都幾吹得架
扮工好苦悶，想R水吹，眾裡尋絲千百度，那人卻在連登上

驀然回首，人生中遇過不少人，是有些少歷練，不少往事，是不堪回首，還是唏噓？或許，人生若只如初見

全球70億人，你我相識都是一種緣份吧

89巴
今期返夜
可以傾到夜一夜
返工冇野做就睇下劇

想笑下 鳩下 咪禁下面條link

不過大家都唔識大家都係查下家宅架啦？！

95巴，健身教練，兼職免費樹㝫，問乜傾乜都得

93巴
日本郊遊，影風景相，聽人講自己煩惱故事
返左黎香港無咩舊好 想搵下絲傾下計

92巴，想識絲打。

94屯門巴
搵我傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
識絲打傾計
想搵樹窿既都可以搵我

97巴 鐘意周圍去玩 聽歌之類
想識岩傾既絲 做樹窿又得

89巴
想識返個絲打, 盡量秒回,
返工時間都可以傾, 傾咩都可以

巴 177高
係公院做小薯醫生
平時鍾意跑步健身 睇戲唱歌
有興趣可以tg慢慢傾：

97巴 180
想搵同年或細一年出嚟做緊野嘅絲傾下
啱傾可以發展

96 179 天秤男

23 歲 矮巴 航空業尋同行絲 / 識下朋友

95巴

傾下閒計
覺得人生有一定道路既可以miss
人生既道路我唔太順利
想同人傾下計only

98巴
想搵啱傾嘅人吹水
分享生活

@hellohowryouu

返緊通宵 歡迎搵我9up

工程巴 175高
想識絲
望長期發展

92 腳膠

94 巴
美資banker
做開gym 健談搞笑

93巴
希望遇見樣子平凡但願意分享心事的你
近來比較多野煩，希望可以同你分享每日點滴
有頭像的

91 巴
180高
咖啡師一名
唔食煙 鐘意足球
睇下有冇機會揾到有緣人

補充多少少
薄大grad 扮工既時候吹下水
咩都傾
感情旅行番工etc
巴絲都得

92 巴 170
Teaching staff
Looking for serious relationship
93-96 160up 絲
希望人海中找到你 走人生

97 巴 hku yr3
Exchange緊好多無聊既時候
招吹水
巴絲都得
傾乜都可以

90巴 鐘意旅行同羽毛球

92 巴 求一齊扮工吹水

96巴 近排好大壓力
想識返個絲打互相支持
有機會就發展下
平時鐘意做運動多

hi 89年

91巴
喺台灣進修做老學生
因為想改變下自己同見識世界
想認真揾絲發展下
巴都可以黎吹下水
希望可以接觸到更多唔同嘅人

閒聊 扮工

感情互勉

講心事嘅谷，有時吹下水咁，唔會搞谷聚。

26
紀律部隊巴
鍾意健身

想同巴絲chat🙊

巴打，178cm
想認識絲打，發展下，Open To Any Relationship with絲

薄大畢業一段時間，扮緊工
貓奴一個
平時鍾意打籃球，打桌球，玩貓，唱Ｋ，睇戲，玩食雞，食好西，去旅行
想搵絲打傾下計，傾下感情史，生活點滴，旅行往事，題材尺度不限，正經野甜野乜都傾得，我都幾吹得架
扮工好苦悶，想R水吹，眾裡尋絲千百度，那人卻在連登上

驀然回首，人生中遇過不少人，是有些少歷練，不少往事，是不堪回首，還是唏噓？或許，人生若只如初見

全球70億人，你我相識都是一種緣份吧

93 月巴

有無巴絲 有暑期工 推介
岩岩完intern...

93巴
唔需要靚定唔靚
希望遇見願意分享心事的你
有icon

96絲
求人陪我傾計分心
心好痛 d眼淚係咁流

利申唔好問我感情野
求幫我分心令我快d忘記

招到sp未？

花生？

巴
揾岩傾同貪玩既絲

94巴 final year

90白羊 是但傾

利申：巴

95巴

搵人長傾下

98巴

99 cu 巴
呢排final 壓力大 傾下計！
睇戲聽歌(oor)都鍾意
慢覆唔好介意 隨便9up

24 水瓶仔

又要返工又要溫cfa
好想死
搵人吹下水抖下氣

95巴
聽開日本bandsound
識少少結他同鼓 有夾開band
想揾鐘意聽歌嘅人一齊吹水
歡迎任何巴絲交流

加多一句 小弟可以做吓負能量接收器

91 金牛巴
180高
咖啡師一名
唔食煙 鐘意足球 影相
睇下有冇機會揾到有緣人

97巴

188cm
打開波 行山 鐘意聽pop 做gym 鐘意outdoor 9攝下相
乜都傾得架我

96 巴
做緊私人會所
想識多啲人
巴絲都好
唱歌結他打機游水

96巴 183高 處女
個樣幾幽默下
詳細請tg

夜晚訓唔著想傾下 同識朋友

96巴 想搵長傾

好需要樹窿.......

93巴 天蝎
求長傾嘅朋友

97巴 巨蟹

得閒不妨入來吹下水
咩都識小小 吹到小小
啱傾嘅不妨長傾
興趣都多
上天下海都有興趣
亦歡迎巨蟹一齊圍爐

94巴 想揾人吹下水六天工作好悶 最好9up下
小毒毒一名 多多指教

輕輕的走 連雲彩一片也沒帶走
以免你要 記起我略略難受
輕輕的走 無謂記起可否接受
我怕不捨 然後盼你問候

93巴
閒時鍾意行山睇風景 影相 做下運動咁
喜愛旅行(特別係日本)
仲會煲劇(日劇/美劇為主)
主要想擴闊下朋友圈子

95扮工巴
放假傾下偈

無聊人

98 廢青

95巴 高180

你自己睇翻會唔會覺得好老尷

97巴 雙魚
發展下 吹水 打機 運動

98巴 想搵人長傾吹水
男女都得 長期秒回
平時都係打下機（lol,pubg)睇下動畫
可以一齊玩下

97巴
好想揾人傾下計

收皮啦 又開埋呢啲群p谷

92 巴
放假悶到傻 求吹水

93巴
冇野做一齊吹下水
ON9無極限

97巴

希望識到都係扮緊工嘅絲～平時吹下水

92巴, 想靜靜地傾計

想搵啲嘢Sidetrack下自己
又唔係想放負 只係想搵人傾傾
96巴

tg:

23 矮巴 想識絲打 最好差唔多大

做緊航空業 得閒就秒回 發展順其自然

巴 男女冇所謂 先吹下水而已

放低你既心事/ 秘密

97巴
盡量秒回
有無人阿

94巴
Final year
182cm
港島巴想搵人傾計玩下
最緊要健談
傾咩都得
飲野都得

英雄莫問出處
巴

98絲 籃波 一齊交流下打波心得

96巴 183高 處女座
個樣幾幽默下
詳細請tg

想傾下計識下人

96巴
深夜出沒
睇過少量熱門歐美劇 電影
音樂方面研究較少 睇心情聽歌
運動就鍾意溜冰同roller 間唔中跑步
最近研究影相拍片同後期
歡迎巴絲傾計同交流
可做樹窿 負能量接收器 正能量發放器

175高巴打
係政府番工
份人陽光 樂觀 幽默
平時鐘意運動 唱歌 煮野食
希望可以有交流咁傾計
發唔發展到就隨緣

談談生活近況吧

利申 巴

94巴 識fd子吹水sip時間

訓唔著好悶

96
秒回

95 水瓶仔

又要返工又要溫書
好想死
搵人吹下水抖下氣

99巴 191
招長傾 乜都傾得

94巴 master
政府lab做research

95 183 秒回是最大的優點?

周身刀冇把利，得閒吹下水

巴～

30巴
幫屋企做生意
心理學
超跑
想識圈子外嘅人
Tg:basicplan

96巴
一齊吹下水 傾下心事 生活點滴 on9野都好
只要你肯講 我肯聽
平時會打下機做下運動撚下貓咁
最好就可以長傾
其他野一切隨緣~

93巴
鍾意行山睇景 影相
喜愛旅行(特別係日本)
仲會煲劇(日劇/美劇為主)
主要想擴闊下朋友圈子

美國絲打

有時差 唔會成日覆到
非單身 純傾計
唔交換相 唔約出黎見 唔存在發展空間
有養貓狗 間唔中聽下戲
有時會煮下飯
絲打仲可以一齊diu9男朋友幾on9
傾下化妝打扮果啲

you’re worth every mile between us

乜撚都唔會, 上黎依度托咩～

哦
繼續

24巴

175高
常回覆

有緣我地就相聚吧

佛系毒撚 打機,acg
想搵有緣絲打發展下關係

95巴

如果你係讀社科既巴絲打，又或者有玩傳說對決，鍾意行山影相整野食既都
歡迎交吓朋友

講下心事嘅谷，唔會有聚會。

97 英國巴

港島90巴 化驗師仔

想識絲打

平時鐘意睇戲 打波 單車 畫畫

89巴
我相信溝通係雙向
你有心講，我有心講，
有傾有講，真心交流，
盡量秒回，如果你有心識朋友，
想長傾，可搵我
冇心識朋友，冇心長傾，勿擾

傾下計，可以嗎？

98巴 長傾先好加
巴絲都得 得閒可以一齊打下機 出黎食下野

3大，男上班族，鍾意行山影相去旅行

(求安慰 多圖）男朋友係連登搵sp sl 玩3p sm仲搵撚含 可以點

LIHKG @ Android

各位小心睇路

175高巴打
政府工
份人陽光 樂觀 幽默
平時鐘意運動 唱歌 煮野食
住家男人一個
希望可以有交流咁傾計
發唔發展到就隨緣

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 傾下計 唔會chur
星期日好悶啊

94 巴
美資banker
做開gym 健談搞笑

薄大grad
喺扮工地方係最細個 冇乜自己年齡既人
咩都傾
感情旅行番工etc
巴絲都得

長傾
pubg mobile tgt

想搵長傾鳩嗡嘅撚屌
好柒爛口
撚貓
98巴

92巴 人在外國 岩岩返左香港放假

98 絲
啱傾可以長傾
未必可以秒回
鍾意影相打波行山睇星嘅廢青大學生

97 絲
樣似JM
165高
皮膚又白又好
鍾意打網球打機煮野食
岩岩失戀 想識巴打

又一次知道自己係人地心中 一文不值

可以一齊打下網球

個名都講到明係騙子
咁都有人信

小弟year 4 acct
就完sem有d悶
希望有人搵下我chat la
但唔好學業野plssss~
盡量秒覆，唔好blue tick me is ok

無野做咪黎吹下水
98巴

再唔係, 起吓底都知咩事啦

咦ok喎 會睇波絲打架

我的溫柔比不上她的眼淚
我的防備擋不住她的侵略
眼睜睜看你從眼前慢慢退
慢慢退

我的真心比不上她的嬌媚
我的讓步挽不回你一些些
我該就此放手不再追

Chunho

獨遊唔係想像中咁好玩
獨遊中求傾計

93巴
希望遇見願意分享心事的你
希望可以同你分享每日點滴

想識女仔
番IT工識唔到女仔
興趣睇戲聽歌玩音樂
閒時有pt教下結他
細心 秒回
95巴

90巴

95巴
主要想搵人傾愛情問題，但係傾其他野都得
搵樹窿，但做人樹窿皆可
希望搵到啲有共同興趣既朋友傾計，無都歡迎

自己係外國回流返緊銀行工，平時好中意睇電影，近期睇緊啲70年代80年代舊戲; 歐美廣東流行曲舊至新都會聽
會出街周圍去探索，中意去啲文化活動 (自由約 etc.)，去草地hea，同朋友交流，同埋想識更多frds
簡單啲講，文青style

希望同你有緣傾到計

91新界東巴，175高，天秤仔
平時鐘意打機，唱歌，打籃波, 睇美劇
假期好悶, 希望有絲打搵我傾下計、或一齊唱k或做運動減肥，岩傾的話，希望可以發展。

92巴..港島

95巴 176高 高瘦 剛3大ugrad番工冇耐 畢業前分手到而家都識唔到夾既絲打 帶希望可以認識到岩傾絲打 睇下有冇機會發展 我興趣應該都算廣 打波運動呀 彈琴唱歌之類都鐘意 希望可以認識到你啦

94巴，上年大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
想識番個可以一齊行山影相既絲打

92巴想識絲
份人樂觀，鍾意同人傾計交流唔同嘅野
鍾意運動（跑步，游水，gym)，音樂，睇書，影相，行街，食野等等
add我一齊互相了解啦

96巴 想搵差唔多年紀
傾心事/聽我訴苦
不分男女貧富
交換心聲交換經歷

94 巴
遇見對的人錯過交叉點

94巴 final year 巴同絲都得 實搵到野傾

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 唔會chur
有無人吹下水

95巴 176cm
商科final yr
pt救生員
中意小動物 重貓奴
啱啱買左新相機 得閒周圍去攝影
有研究開股票、投資
平時有打籃球、羽毛球、游水
咩都識d咁
9upper

啱傾有緣可以發展下

98絲 廢青大學生😂
鍾意影相行山睇星
睇下搵唔搵到啱傾嘅人吹水
未必可以秒回
歡迎同好交流

工程巴 175高
男人圈子 想識絲
傾下計先 可以長期發展

98巴
一直想學下煮嘢(甜品/西餐)
有冇同好交流心得？
學習心態

唔記得俾link

重有女會pm你咩？

Tg吹水谷

98巴 未訓咪黎吹下水

85巴 偏內向

鍾意建築 設計 貓 攝影 bandsound 等等
咩話題都可以傾下

91巴打
最好可以搵到長傾巴絲
9upper講咩都可以
比較鍾意打機，最近開始做運動
想搵人陪打機同傾計
Btw近排買了switch可一齊玩

175高巴打
制服團隊
份人陽光 樂觀 幽默
平時鐘意運動 唱歌 煮野食
希望可以有交流咁傾計
發唔發展到就隨緣

94巴 civil 新仔
鍾意影相行山露營睇書食野
周圍去 捐窿捐罅
睇下搵唔搵到啱channel 嘅人吹水
認真問 認真答
9問 9答 咩都傾得

95巴 181高

平時做開運動 影下相彈下琴咁
最中意周圍去 周圍食

份人講野比較鳩
歡迎巴絲一齊吹下水 troll下

94巴 文青類
身邊冇乜異性，想識絲
鍾意聆聽心事

96巴
近排好得閑想同絲秒回長傾

95巴

想搵人長傾下

96
與180差1cm的天秤男子

失眠秒回

91巴 .

唔亂加人 有心事可以一齊傾下

好多都好好傾 人間有愛丫

呢排比人飛左 好傷下
想搵人傾下計
讀緊三大
平時會玩結他 跳舞
份人平時尻尻下
但認真時就好認真

巴
想識絲
份人樂觀，鍾意同人傾計交流唔同嘅野
鍾意音樂，影相，行街，食野等等
add我一齊互相了解啦

23歲仲係a0

91巴 想識下差不多年紀長傾既朋友
巴絲都得

92人馬巴 只想長傾 一直都搵唔到
tg:lifeischoice
no trouble

88毒巴
鐘意動漫 日綜 日本文化 小動物 有養貓
得閒會秒回 大家岩電波既話會變9upper

想搵毒宅絲傾毒野 或者 煩膠 9up
唔介意你腐女毒女 女漢子講粗口

92巴
扮工 悶到傻 純吹水

96絲
喜歡户外活動但搵唔到同志
有個想出走見識世界的想法
世界很大人很渺小
有緣就會相遇相識相見
很高興認識你

93 消防巴

95巴
啱傾可以長傾，旅行、影相咩都啱

95巴 高180
鐘意畫畫影相
圈子細想識女仔

唔記得留tg

94巴, 扮工好q悶, 秒回你!
tg: yyyttt123

97ba uni

傾下計

92巴
等緊六點收工既冗員

91巴
無聊扮工

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿

唔識加你，有冇link 人蠢

97絲學生妹
想識講野搞笑嘅人
啱傾就長傾
鐘意睇電影、打機、運動、睇書，煮野食，小朋友貓貓狗狗（唔係煮小朋友貓貓狗狗

不！約！炮！ 不談性！

第一次黎呢到
18男
情路失意
世界好似再冇野值得留戀
想有人可以開解下我
盡量秒回（如果有人搵我）

89巴 被遺棄既人

96 與180相差1cm的天秤仔

輕輕一留

補返，24巴

94巴打 讀緊nursing

外表正正常常，唔會嚇襯人掛我估，份人就膠膠地，講下d 低能野lor ，同我傾要有笑死準備。如果話興趣係鍾意派膠得唔得lol 認真番，平時無聊都會打機畫畫kill time
希望識到妳啦，nice to meet you

98巴
Year 2 182cm
閒時中意踩單車 行山
希望可以搵到飯腳 戲腳絲

搵人9UP下傾下閒計

我以為我早想清楚
不由自主恍恍惚惚~

起下佢底就知佢係咪堅斯文

97巴 想識下做運動嘅人
最好緊係絲打啦🙂

出左黎工作後
同中學同學越黎越疏離 唉

97巴 鐘意足球
有時會睇下韓劇
想搵絲

95巴
就黎考試，但仲未有心機温

98絲
啱啱exam完 好得閑
想識下巴絲打傾下計

94巴
好想走

91巴 呢個星期四/五想搵人飲酒

歡迎吹下水

都歡迎教我呢個肥西襯衫

94巴 傾計 識朋友 禮貌少少 大家都舒服

92 巴
紀律部隊
會做運動 最近新手行山
想搵人互相分享下生活

182 21男 興趣打波 睇戲 聽歌 食飯 煲劇 做gym 行山 游水 同人傾計傾咩都得 盡量秒回 本人圈子細,冇咩異性朋友 想係呢度搵返個合適女朋友

失眠

有無巴絲打一齊溫 final
通頂吹水互相鼓勵

有玩 LoL 更加好

95巴 隨緣傾

98巴 想搵人吹下水

92巴 185
除左中同 就未識過其他朋友
有時開心唔開心想揾人傾下計都無
想識多d朋友 識下女仔 唔想咁就一世

94 BA
想搵女仔傾計
鍾意煮野食 樂觀積極
唔會秒覆同人暫時唔係香港

96 雙魚巴 秒回

如相紙把現實替代
而色彩並未殘留太耐
不要答案但要知快門無聲
記錄片段會比愛長情

如相紙把現實替代
而閃燈並未殘留太耐
一秒半秒未至於去蕪存菁
記錄片面已經當全程

92巴
返工冇女仔，所以想係到識
鐘意同人傾計，了解對方
會做運動，跑步游水同gym
如果你係鐘意同人傾計嘅話，搵我就岩啦

93巴
今年大學畢業準備搵野做
平均身高、斯斯文文咁
鍾意影相、畫畫、彈琴、diy、唱歌(港日韓)、睇下動畫打下機
咩都想學下同知道下，所以好多野都傾到
唔飲酒唔食煙唔講粗口
有養貓

唔會chur人、唔會查家宅，因為我知道咁樣對雙方都係最舒服
有興趣傾下計就加我

94巴

高高瘦瘦文青type

grad咗之後失戀兼識唔到女仔

想識絲打傾吓計 最好活潑多嘢講啲

本人有啲慢熱hahaha

95巴

無聊無野做搵人吹下水
巴絲無所謂

95巴 176cm
商科final yr
pt救生員
中意小動物 重貓奴
啱啱買左新相機 得閒周圍去攝影
有研究開股票、投資
平時有打籃球、羽毛球、游水
咩都識d咁
9upper

招絲打
啱傾有緣可以發展下

97巴 181高 中上樣
想識下異性朋友

94巴 隨緣傾 啱傾可約

97巴 想識下做運動嘅人
我就矮肥毒柒嘅 好似係
興趣都有好多 唔單止運動

最好緊係識下絲打啦

26 on9仔

95巴 hello

80後 巴
好似上左年紀
地盤返工
得閒做下運動
傾計 識下人 吹下水 行下山

97巴工程仔
搵我純傾計可以
出黎打波運動都得
食飯睇戲更加唔洗諗
(男女不限只求解悶)
利申：絕非厹（唔通我係A0青頭仔又同你計咩 ）

90巴
隨心

95巴
過客 樹洞

95絲
想搵人傾下計 我做樹洞也可以
番工有時忙未必可以秒回 唔介意就搵我啦

唔好搵我

我怪人一個

有問題同怪人先好搵我

巴打

無聊時搵人9吹攝時間
鐘意覆就覆 唔覆就唔覆 大家咁話
自認on9就岩哂

88 人馬巴

94天蠍巴, 住新界西
外表就應該算唔差,起碼正常
讀緊既科難識異性
想識絲打做朋友傾下計
or大家夾既發展落去
最重要專一, 平平凡凡就ok
呢排都好得閒, 可以做樹窿, 任攝時間, or行街食野

巴 吹水 心事
樹窿 乜都得

不定期感到無聊寂莫凍隨心吹水90巴
歡迎留言吹下水
特別係番工時間
識下新朋友仔出黎玩

94巴
想搵人吹水&打機
pubg mobile/傳說/平安京
傾乜都得

91巴，唔靚仔，

鐘意睇書聽歌，食野買衫！

傾計男女都得

94天蠍巴
貓系男子
唔想得自己一隻貓

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
想搵對的絲發展 長傾

92巴 177
住港島 圈子細
希望可以搵個人得閒可以一齊睇戲 跑步
食飯 傾心事
如果啱傾做埋女朋友就更好

成班傻鳩狗公

98巴
鐘意電影
運動 食野 彈琴 搵我傾下感情野都ok
唔係幾鐘意打機
想搵絲傾計

97巴 想識下做運動嘅人
我就矮肥毒柒嘅 唔介意毒撚就埋黎啦
興趣都有好多 唔單止運動嘅 漫畫個啲都有睇開

最好緊係識下絲打啦

99巴
傾咩都得
電影netfilx動漫運動打機........

96 巴 讀緊final year
單身左都一段時間
正常樣 做開gym同打羽毛球
想識絲打

#coffee#alternativerock#frenchbeginner#makeupjunkie

90巴
專職做樹窿， 分析戀愛疑難
專職去旅行， 鍾意分享旅行經驗
愛好音樂，電影

其實純粹太悶想搵人吹水

94巴 運動 行山 電影 攝影

隨緣 期待每一個出現的人 分享大家嘅故事

長傾/傾一陣都得 唔hea覆

26巴 政府工
想識朋友，始終同事年齡差異大，無途徑
平時會行山跑步gym/打機/睇美劇
希望搵到話題岩，又有共同興趣既人

Tg/me.kanade1234

95巴 番工比較悶 得閒可以傾下計

Final year 絲打
想同都係fg/grad冇耐嘅傾下 有d共鳴
岩傾詳傾 不過少秒回

老實講 依個po 真係廢
我都add過唔少人
真係有心同您傾真係一個都無 全部大多數想溝女 識異性多 Hi完唔撚認都算 雖然唔係老奉要您應
但係十個有九個都傾一陣就hea鳩您 唔覆 咁就唔好講到想識朋友 閒聊啦 屌你老母 成班垃圾鳩公

93巴
日本郊遊，影風景相，聽人講自己煩惱故事
返左黎香港無咩舊好 想搵下絲傾下計 希望長傾但隨緣
最近比較忙

我就係絲打hea回+唔會開話題 次次都係我開話題 傾得好辛苦

搵夜訓既人

你地未遇到姐

96 巴
做完正顎手術第一日喺醫院，好撚悶

00 想識多啲人 傾下計食下飯咁

利申 巴打

91 工程巴
尋找有共同興趣既巴絲
電單車 動漫 EDM 打機
對廚藝都略有研究：西式及甜品

96 179
很高興認識你

98巴
R水吹 有緣入黎吹幾句

97 巴
9up sure

96巴打 未訓得著搵人吹下同識朋友

96巴 搵絲吹水

我問過d絲，一放tg閒閒地一晚都有廿幾三十個人add，有icon or靚少少果d接近100人add, 點傾

外國巴 扮工中

好悶 搵絲傾

@Allezallez

187cm 樣子可看照片
興趣 唱k 音樂 電影 動漫 打下機 日文 野食 動物 打扮
搵有緣既絲 傾下 9up 陪伴下
只搵1-2個就停

條link唔得

98 巴

搵96-02巴/絲樹窿
純傾計
兼吹水唔抹嘴
最好有做開運動/打機

乜人入黎傾都可以，乜話題都得

96巴今年final year
想搵人9up吹下水
放個tg睇下係咪真係會有人搵

巴 搵絲吹水

仲要唔排除有d 係扮絲, 主動add 你嘅都未必傾得耐啦, 更何況係你add 人? 慢慢就會睇化

所以我唔會主動add 人

安巴高級會員

毒撚嚟

係到識過個巴 係到釣狗公 佢話好好玩
間唔中就同我講又釣緊人

94 巴
傾下計

啱呀，
早期起碼每一頁都有一兩個絲post，
依加幾頁先一個

之前有個痴線佬 貼人icon 仲邊有絲上黎

弱智仔黎，大家都驚釣狗公更加唔肯交心

唔關事 聖誕節前一個月果堆絲我問番好多出哂pool了

91巴

想認識新朋友，歡迎巴絲嚟吹下水。

Btw上個禮拜啱啱獨遊台北，有冇巴絲試過獨遊或者打算獨遊嘅，可以膠流下。

98 絲
想識多d朋友
完左sem 好悶;(

盡量秒回 但唔會hea覆

93毒巴 早訓撚

想搵絲打發展下
長傾佳

95 bro u-grad
鐘意玩運動 籃球/劍擊
鐘意唱歌 熟左可以一齊去唱k又得 busking都得
有玩傳說 食雞
利申icon冇相 但feel free問我攞

相信有緣人總會遇見

光棍佬教仔: 便宜莫貪, 條女好主動咁同你講淫嘢就要提高警覺啦

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
想搵對的絲發展

元朗88單身巴

興趣陪貓主人，打機，吹水，睇戲
咩都岩傾，唔會hea應
未必秒應，但盡快覆

談情說愛就算輕易
如何話別誰又會知
好不過 相擁到 半熟時
還掉你那門匙 也出於好意

真係好撚憎成班垃圾狗公
無一個係真心想識朋友 屌你老母

96絲
慢熱 岩岩識既話就唔多野講 熟落就多啦
所以俾耐性啦
平時中意煮野食同食野
都中意聽唔同語言既歌
想搵長傾既 唔好傾傾下就斷啦
厹搵食行遠d

好拎多巴搵我講女

24巴
鐘意做運動，彈琴同睇書
想認識下絲打

Freshly made video:

音樂撚 除左edm kpop 全部搭到咀

好on9

00後都上連登

sorry囉

98巴 秒覆 好悶
Tg:Chriswong777

98巴 秒覆 好悶

98絲，讀緊hotel man
A1
性格有小小內向，但熟左或者有共同話題就會ba la ba la
圈子細，想識新朋友，歡迎絲同巴打
鐘意運動(有跳舞) 或者毛毛波(羽毛球) 其他運動都鐘意，音樂(自學緊ukulele 同琴)無音樂底子有d辛苦 都求大神指點
唔傾sex,同唔歡迎厹

原來9月份加過 but不讀不回

93巴
消防
交友/ 閒聊/
歡迎運動/ 相機/ 行山 同好

你話自己係絲, 即刻覆都覆唔切

97巴 吹下水
利申：劇毒

你睇下呢度幾多個巴先la⋯⋯
乜介紹都冇，做乜add

Hi I’m gay
My English is so poor
anyone can chat with me by using English

99巴 cu
自問係型靚正嘅咪入黎 入錯等我笑9你

25
紀律部隊巴
鍾意行山跑步健身

想同巴絲chat🙊

代友放
95絲
鍾意食野 睇風景 扮工
搵人傾計only 別有用心嘅請走開

負你老母個評啊 戇鳩
成撚班傻閪繼續做狗公啦 垃圾

Push

91巴 .

唔亂加人

好多都好好傾 人間有愛丫

94巴 射手
搵人吹下水，男女都得，非秒回、唔係勁多口水既人
岩傾就長傾做個fd啦

98 巨蟹巴

咩都傾得
上天下海 唔係無所不知
但是咩都識少少
歡迎大家來吹水
唔保證秒回
但是一定會回

呢位巴打睇落好勁怨氣, 睇開d 啦...

26 毒j秒回

97巴

做緊政府工 唔高得167

鐘意聽音樂 戶外運動。

99巴 175高
做緊sales
一至五好得閒
出左黎社會做野朋友圈子好細
身邊一個可以wts既異性朋友都冇
想搵個絲打可以長傾伸下悶

175巴打
份人陽光 樂觀 幽默
平時鐘意運動 唱歌 煮野食
希望可以有交流咁傾計
傾咩都可以 正經唔正經都得

好gay

老實講 add左咁多人 個個都hea覆

男嘅想搵女, 你有棍, 當然唔show 你
女嘅大把仔爭住add, 邊有心機應酬你

睇開d 啦

88 天蠍紅磚設計巴
咩都傾得 鍾意思考分析 可幫解答感情問題
喜歡唱歌+攝影

93巴
做政府文職工 圈子細 得師奶同事
我玩開長跑隊 會所做gym 睇戲 食好野
想識心地好的女仔

95巴 final year
有女朋友
搵下有男朋友既絲交流下拍拖心得
傾下訴咁都得

21絲
[url]

真心想識朋友傾下計~

97 巴
睡前秒回

98 巴
跑步 打機 傾計 唱歌 有玩結他
南區
無咩朋友 秒回

Gucci Mane, Drake, Kendrick Lamar 迷

94 射手 男

傾生活 興趣 音樂 電影 無聊野都得

我係93巴
我今年都係行山同影相
有興建交流下

20歲 ok樣 耐左可比相 想搵一個互相穩定既
認識左先 一切隨緣
想傾計既都可以照搵我

申利：無咩經驗 我有啲S底

咁快無左

歡迎巴絲搵我,想識下新朋友,好期待想知可以係呢度識到咩人
心理學+玄學JJ,平時中意睇書打機飲野,可以搵我得閒出去一齊飲
搵我傾咩都得,樹窿又得.
不過因為做野忙+好少玩TG,唔會成日秒回,心情唔好都唔覆.

24 爸
179高 瘦底無咩肉 普通樣掛
平時都無咩特別興趣 係鐘意影下相
聽下歌打下機 跑下步掛
歡迎搵我吹下水
講咩都得

23歲男 178高 雙魚座 想識絲打
有少少熱慢
鍾意睇漫畫， 打機，淘寶買下野
單身左2年

夜媽媽真係好悶
有無遲瞓撚一齊傾吓計

89巴，有興趣一齊傾下計👋

95巴 hi ~

Exact7ly 可能有啲人覺得唔玩tg post 唔好屌
但sorry 得罪講句 冇撚個係正常
全部個腦都係想溝女 狗公post
自問唔靚 但成日一開相好似撞鬼咁
現實衰左 上網會得架咩
各位絲都係唔好留tg喇 杜絕狗公啦

95巴 醉醉地 搵人吹下水😂

95麻甩絲 純粹想吹水
平時都好撚柒忙 覆到就一定秒回
巴絲不拘 弟弟勿add

93巴
希望遇見願意分享心事的你
近來比較多野煩，希望可以同你分享每日點滴
有頭像的

91巴，返工吹水

99巴
傾咩都得
電影netfilx動漫運動打機........

盡量秒回 但唔會hea覆

96絲

搵真心岩傾既人長傾 淨係吹水傾計
上次比人炸左80個msg 覆唔哂
我真係非常唔好意思
想傾既可以再tg我

ps 太多我都真係覆唔哂 手得一對

九五宅毒絲
希望做朋友長傾先
如果有女朋友嘅就唔好add啦
費時畀假希望我
如果太多人add嘅話請原諒我未必全部覆到
感謝

突然咁多絲 釣緊狗公？

你add 吓咪知

01巴 歡迎夜貓找我傾計
剛失戀 手機變得好靜
基本24小時都覆到

94巴 24 181cm
平時鐘意跑步 打籃球 做gym新手(1個月) 攝影 打機 搵好野食🤤
歡迎巴絲吹水 hehe不了

剛單身滿一個月😞
所以夜晚都傾到更好

老坑收皮啦
分分鐘我仲成熟過你啊

睇得出好mk 🤢

純文字都睇得出Mk
我只係想講我雖然出生00後姐
其實我都唔想 我都問老豆點解咁遲生我出黎受苦

求下你
唔好再係到做小學雞野
因為顯得你好幼稚 真係好柒

扮工巴，想識絲傾下計

Icon睇得出㗎傻豬

94巴 24 181cm
平時鐘意跑步 打籃球 做gym新手(1個月) 攝影 打機 飲野 搵好野食🤤
歡迎巴絲吹水 hehe不了

剛單身滿一個月😞
所以夜晚都傾到更好

條00後咁臭串，等我吊下狗公先

24 無cv，tattoos music sports.

95 巴 岩岩畢業做左野半年 番工無野做好悶
鍾意做運動/影相/睇戲，生活圈子太細 好想識多d朋友 真心傾唔會hea

秒被block, CLS

95 絲
翻工無聊 覆到就覆

97 女
有咩心事唔介意可以搵我傾

男 a0 廿幾

想同拖過拖ge絲傾 , 想了解你地以前交往趣事

花生

我才發現 夢想與現實間的差別
逆著風 讓自己體驗每一個感覺
就像是寓言 流淚喜悅看過這一天
我想追 追尋完美的世界
我還要飛 飛得很高很遠在我的世界

吹下水

97學生巴
想搵差唔多年紀的絲傾計
傾咩都得
大家開心就好

岩啊 靚既都唔留tg比連登仔溝啦

代友放
95絲

巴絲歡迎 厹勿擾

想搵人吹水&打機
pubg mobile/傳說
傾乜都得

98巴打
好想認識到一班可以同我游水嘅巴絲
除左游水
仲可以傾計傾咩都ok

Pm我TG
chanchan629

有冇黎緊考牌學車既巴絲打
傾下偈

97絲 有男朋友 可傾訴 傾咩都得 秒回 巴絲歡迎

95巴

招讀緊社科既巴絲打

喜歡攝影或運動都可以傾吓計

95巴
返工好悶。。。想部機震下

94巴 中意就㩒入黎啦

hihi89

94 射手巴 鐘意周圍去 去旅行 約朋友

返工好得閒 有冇絲得閒傾下計
傾生活 食好西 聽歌 電影 無聊野都得

[/quote]

95扮工巴
放假會好廢 搵人傾下偈

99 185
夜晚真係好撚悶
夜晚秒覆

96巴 21歲 射手座，平時鍾意打籃球 睇小說 唱k，想搵個朋友傾計，巴絲都得

鍾意傾電話

89 屯門毒L 秒回

95 bro
u-grad
鐘意玩運動 特別係籃球 劍擊
鐘意唱歌 熟左可以一齊去唱k又得 busking都得
有玩傳說 食雞
利申icon冇相 但想睇feel free問我攞

相信有緣人總會遇見

只想散心 傾心事

笑左 乜春野睇開d
即係您覺得咁樣無問題？
開撚曬po講到自己想識朋友又成
點知原來係狗公黎

Hello?
Is there anybody in there?
Just nod if you can hear me

安詳路最近好似少咗出post

94 射手巴 鐘意周圍去 去旅行 約朋友

返工好得閒 有冇絲得閒傾下計
傾生活 食好西 聽歌 電影 無聊野都得

溫書都要唞下氣
想傾吓偈

99baba 好得閒 傾咩都得

95毒撚 又係時間留下言R水吹
我係死淨把口 大家好
唔好介意我mean嘴+粗口 因為你介意我都照做
唔係好識氹人 淨係識講真話 請見諒

另外宣傳下個谷 吹水 神秘學 心事

搵我?

95巴

搵啲會 長傾既人
分享下生活瑣碎事就夠

I know that feel bro
所以我都廢事add絲 等人add算數 廢事成隻厹咁
爭到d絲貴哂又傾得唔舒服

有冇人知點解將軍澳區咁多蚊

91
夜訓

笑左 啲絲貴晒
不過都體會過
利申：試過扮巴打add偽女神

試過扮絲打比厹圍

95巴

日常生活閒聊

95巴

溫書溫到悶 final year 傾計

爽唔爽呢

夜媽媽繼續傾到瞓
厹唔使搵我 開問答大會既絲都唔使搵我

97巴 雙魚
秒回

97 180巴
打波做gym飲野lkf都岩
happy friday

好爽 成班友氹我開心☺️
不過有d性騷騷扮flirt人 好柒

笑左 Ching好波！！！

一齊傾下計 秒回
男又得女又得
分享下心亦得 得左

98 絲
英國讀書 好悶😪

a0巴 廿中

外國住 只想等一個唔介意longd絲

由了解到發展, 唔強求一定要發展

只係搵搵個性格 價值觀 喜好相近ge絲相近
(gym行山睇戲搵好野食睇波煮野食)

最多long d2年 之後會為你返香港.

呢度正常港女好少少 呢到留名 已經係最後一步

最後的最後

btw 識影女神相

男女不區
屋企有尐麻煩問題想集思廣益
麻煩叻仔叻女獻計

BTW 貓奴 如果有主人相可唔可以SD比我J

貓

22巴
運動型又會打下機
希望認識下唔同ge人 有機會就一齊玩下

扮工成熟巴
cv唔打啦

幫朋友post

想識下人搵人吹下水
份人比較慢熱
巴絲不拘

93巴 放假無聊搵絲傾

直接想識女仔 想搵人拍拖
就係咁簡單 唔洗咁複雜
平日鐘意運動 煮食 甜品專家

97絲 170cm 金牛座
搵緊工 好悶，搵人傾下計
有機會可以發展下？但要高過我 180基本？
冇樣冇icon唔覆，唔傾淫嘢

98巴
游水jj 教水jj 救生jj

廢柴男放負

98巴 巨蟹座

無論上至天文 下至地理
唔係無所不知
但係可以無所不談
返工返學太攰
得閒就過來吹下水
唔保證秒回
但保證一定會回

咩料

对不起，出生在这个世上真是愧对大家

187cm 樣子可看照片
興趣 唱k 音樂 電影 動漫 打下機 日文 野食 動物 打扮
鐘意可愛既女仔 可以傾下計 互相陪伴 或者睇下戲

21巴 182 鐘意聽歌 睇戲 做gym 行山 游水 籃球
想識異性朋友 啱既可以進一步前提去發展 唔怕無野傾 最怕你唔搵 傾咩都得 盡秒回

難怪d絲打咁驚放自己id
絲打add我啦

@Tommy611

26巴，唔靚仔！

男女都得傾下計，咩都岩傾！

做酒店業

92 178
Esskeeeetit!

９５巴
通宵返工 通宵扮工
生活百態 歡迎分享

放sembreak
日常係無聊頹宅廢
傾下計啦

黎個TG CALL 傾下電話

人地高要求姐 唔好咁

你去叫雞啦唔好害人

那來的自信

97巴
盡量秒回
有人？

借刀？

29 白羊巴
經歷多了，遺憾卻没有妳。
在人海中能遇上妳嗎？

長傾 pubg tgt
搵女朋友不了

開條件唔係問題 問題要自量

容我 來讓你一世被愛
從此 沒有失意 傷害
容我愛護 明日永不分開
當分享 喜與樂 和悲哀

推

97巴
搵人陪我長傾

99 185
夜晚真係好悶
夜晚秒覆

180 運動撚

繼續 沖完涼覆

96巴 178 讀緊HD yr2 都幾中意同人一齊討論下生活，感情問題，巴絲都歡迎吹下水，放下負都ok

92巴 等緊絲打加我

92絲

97 巴
183cm
gap year
想同聽下人同分享下旅行嘅趣事
r水吹都ok

PUBG mobile or pc?